想問下買日版水貨switch 有咩要注意？

想問下除冇保養，兩腳叉電器同系統語言冇中文外，有咩唔同？求教

行機太貴，打算同人收

系統有中文
其他正如你所講咁,唔介意嘅就照買

主要問題都係保養
隻牛你買個轉插或者落深水埗話唔定都收到返嚟
我而家隻牛冇用好耐，因為用手機快充果啲其實都推得郁部機用dock mode，充電更加冇問題

好撚貴
免費好唔好

基本上d保養都係用唔著
唔會壞

利申 ps4 switch 都係日本買返黎

joycon好撚易壞

咁撚平都買唔到學生黎？